[iOS/An] 神魔之塔（57）巨乳控的恩賜。艾莉亞

爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

佢所有skin 都唔整心珠，係好奇怪

Lm

新人留名

LM

Keroppi 完勝

lm

走芫茜咁可唔可以加返冰？

神魔幾時同左pad crossover

本是同根生

老人之塔

又木屬防禦

你淨係得木隊？

美亞

留名兼應節
Terry先生 可唔可以同佢地合作呢?

我都想 但係我冇

留名先

又係泰皇屌打

造球夏蛙

呂雉洗唔洗刷?

油王：刷滿4張
平民：刷滿一張
新手：食石打一張
懶人：零石打一張
好撚懶嘅人：一張都唔打
咁你係邊類人？

乜依家有木隊㗎咩

On9：唔記得咗打

打一張返黎賣ok

台仔一講起美亞就世界大戰

屌佢老母

咩事呀凱b

木隊咁撚廢
點解mh唔移除成個木屬
少一隻珠易轉d啦

之後將木屬既卡過晒落光屬

嬲嬲豬呀

Terry今次會cos邊隻

淨係計黑金 木都屌打光啦
應該將光屬收皮先啱

唔夠光廢

Why ar

Cos奶絲

地獄未刷榜喎

食緊野，頭先打左場，王關根性

應該可以滿回

條大波最後果關係咁轉走啲心珠 嚇死人咩

政府果$4000有無人已經到手

邊個攞咗我就封鎖邊個

跟你

真。新手留名

150lv 希臘神揀邊隻好

暗

你派住比我先ok

凱B又滿回

求救！！！！！
點解我隻暗希臘同人地個隻唔同既

師傅你爆空間，另外你隻暗希未異轉，所以同人地隻暗希咪唔同。

派完俾你無錢開飯

成功靠天降

啱啱去餐廳叫左杯凍殃b少甜

好彩唔係加甜

殃＋少少甜

呢個po加甜我ok呀

你有乜野係唔ok?

智障隊天降

要包養Terry咪唔ok囉

曾健中同山本大介bl ok

唔係唔得嘅 寧願J呢到po d巴打bl好過

terry同李蓮英ok

Terry同奶絲ok

今次小妹唔慢慢擠d細獎技能出黎

Terry

後果：抽到補底

留石抽星矢

火源龍係咪痴撚線？冇練技小怪仲要15技
各位高手，我咁嘅情況值唔值得升佢（放納茲隊）？使唔使練滿？

納茲隊根本就垃圾，練黎做乜
唔放納茲隊嘅話，火屬持續減傷可以用御夫，有練技小怪

小弟冇火隊
最勁得隻火希

咁用火希算啦，納茲隊唔係打龍族敵人嘅話好低輸出，有火歐就玩火歐隊
同埋持續減傷都唔係必要嘅技能，唔需要急住練

我5隻源龍都冇升過

好的，感謝

骨架係咪崩左

隻右腳好詭異

曬左咁多石抽新黑金, 覺得唔好用
夏娃仲勁

咁係因為冇做球比新卡啫

咩係做球?

一早講左張卡係垃圾黎

真呀凱b幾時抽垃圾呀

其中一張聖鬥士?

競技場新卡呀

唔好意思 以為係合作卡

無打算抽

天狗極限突破個4倍要有場上附加效果
我想問開左木巫食唔食到

食到

THX

打哂D夢遺跡拎石 抽爆合作卡
再忍多陣手

無個夢字

遺=卜金

夢遺

兜唔到

好奇問下如果地獄級隻野刷到技11，你地會再打5張定食一隻鳥？
用250體要食一至兩石好似唔抵

睇心情 但其實食雀係最抵
成日都送點用都用唔晒

慳住用做乜Terry又成日送 幸運輪個個星期都最少出一隻

超級新手想問下有冇群組入下？

其實係今個星期呢隻而家技11，諗緊食唔食一粒好
不過又真係冇乜機會出場，得夏娃又冇鐵扇木希

駁唔到

好型

睇緊動畫無咁快訓

今晚成班唔訓

平時都成班唔訓

煲咩動畫?我巴

啱啱睇緊日常同鬼滅之刃

我就睇緊<我被最想擁抱的男人給威脅了>

又係bl

你好醒

姐姐bl唔洗你教

留名。

你真係懶/冇體嘅話你打一隻返黎跟住唔練技都得添通常我都盡量練滿佢唔餵雀嘅雖然大雀都唔值錢

紙皮話緊我

其實你地練唔練真係冇所謂，又唔關我事嘅

好惡

咁都叫惡

岩岩搭巴士，聽緊兩個人討論緊神魔....一拎轉頭，原來係兩個小學雞

3歲到80歲都有人玩神魔架啦

笑甚麼 你也是小學雞

岩岩搭火車，聽緊兩個人討論緊神魔....一拎轉頭，原來係兩個80歲呀伯

練滿就緊架啦，姐係紙皮巴會用250體instead of 大鳥？ 如果有時間嘅話

係

我打一隻跟住食14隻細雀
完
要用先食大雀

咁不如要用果陣先一次過餵細雀同大雀

我鐘意呀

冇人想知

唔該一杯凍殃b少甜多奶絲吖

一杯熱凱B多甜多奶絲

咩黎

放假好靜

個個現充出街玩唔上連登

咁你想點，隻game悶到嘔

凱B跟唔跟洒酒刷地獄6回合完場

得一隻惠惠，不了

好有創意

me係到

睇緊bl

竟然得一隻

仲以為佢5隻滿技4隻cd10添

唔好講到我世界得bl啦

咪係
Btw有雙惠有-cd但冇啱嘅空殻

仲有神魔之塔嘅bl

me唔是mk仔

排行榜有d癡線佬天照中間幾隻cd10惠惠刷榜

我個排行榜得你一個7回合

-6

紙皮弟 魚柳包

*巴

係魚柳bell

你好鍾意殃啲奶絲咩

ok
佢留俾你

連續2個合作會唔會被台仔屌呃錢

之前都試過連續兩個合作啦

台仔：多多都抽，不用怕！

幽遊獵人同1份約

經過連日無數嘅炒車終於過到第9層

邪王炎殺黑龍波衫

個英文名咁柒

如果無被封鎖, 開唔開到暗妹招技?

可以，純增傷囉

10-3-1-3 死左好多次
過到第三關紅綠燈, 又過唔到王1

美亞隊好似好輕鬆

無, 用緊泰仔
諗緊泰仔, 暗奶, 天狗突破, 妮可, 天秤
R3 暗奶解鎖
R7 開泰仔妮可天秤暗奶
R8-1開龍刻, 希望天狗個下打得死

8-2都係木攻盾喎，有冇后羿呀

冇野了，木外超級重置，后羿都冇用

切西瓜解放同夏娃有無隊伍技

呂雉 8>12
Dllm搞到我打多咗5隻返嚟宜家點好

依家史來姆打咩關最快

練多隻
BTW 點解唔係打5隻食一次

因為覺得自己唔會咁好彩咪一次過打10隻睇下可唔可以收工
Btw第2隻8>9

GNN?

岩岩抽到蘭斯洛特，想問升技果隻兵係咪得公會到打先有？

戰慄滿分係幾多

平均combo同時間影響好大，combo高時間就會用多左，應該85000滿分

垃圾mh 仲未送到黑金畀我

課金啦

依隻黑金唔係送都唔要啦

乜有依張卡㗎
我個陣抽九封龍刻渣

留名

唔該魚柳bell

你咁多石咪咁孤寒啦

大佬, 放假仲忙過返工架...

咁快就刷完
我仲未刷完慈禧

開圖唔好咩

但依對奶真係冇乜用
出手同獨特性太低, 佢係破屬盾就唔好淨係畀5屬盾, 破埋234屬盾都唔係過份既技, 同龐貝既層次差太遠, 破盾又差又要自己手轉
最緊要係水/人/雜色一線隊長有一堆, 完全冇要佢解成就既必要
我抽多35抽星矢冇咁嬲

冇開既圖鑑大把啦, 點追
我要唔係姓mk

但你係油王，唔抽開唔到圖鑒wo

打10次先一次70000

秦皇表示：

秦皇表示：用家手殘

配隊：飛影幽助諸葛亮暗炮兵，暫時80050分

冇飛影幽助

泰王塔

戰慄計分改返難左，垃圾艾爾莎仲刷唔刷到榜

抽剩 6 粒石

做乜啫你

忍唔住

洛可可開一技彈返起之後 招變身都跟埋一齊彈起嘅

6石要捱到下版
兩隻雙週都未刷

合作都唔抽, 屙煙今次個黑金 pool

課啦~

好似之前有人講過，不過唔知係bug定正設

合作唔抽啦
盡量

bug 黎啦

v17.12 已知問題
未變身的 7 星【革新英雄】系列角色主動技一中的「使用後有一定機會可即時再次發動技能」效果發動後，主動技能二「變身」能即時發動

咪笑啦
張卡真係無乜用架

個入門級咁難都叫入門級 真係渣到漏油呀我 咩囡囡卡都無…allin聖鬥士算

好難咩!?

入門唔係佢指定隊野俾你打架咩？
利申 : 仲未禁過入去, 連慈禧都未刷完

練下轉珠啦

係 但我都一開波就死咗

手殘 殘念

法官閣下, 我無問題問喇

今次戰慄好似真係好睇完成時間，開多個龍刻多幾倍傷都冇8萬分，唔開龍刻都勉強有8萬

有7萬分都偷笑啦

等睇你85000喎

你叫凱b打
我訓教好過

In 史凱 we7

競技上王者未

我咁廢點上王者，王者榮耀就有我份

早1日出gnn 聽日早d放工過勞動節ok

要番工不了

辣殺實況主7萬分都拍片，冇8萬都唔好衝出黎柒啦

關卡資訊都未睇 就咁copy第1名隊伍入去都70000分啦

mk子滿分未?

《簽到補償登入禮》
4 月 29 日 (一) 至 5 月 5 日 (日)
因應簽到日期之調整，召喚師於活動日期內登入，將可獲得以下簽到補償。

本次登入禮內容：
- [第 6 份] 7 天賞（隨機一隻滿屬肥雞）
- [第 3 份] 14 天賞（100靈魂）

＊無論是否已完成之前的簽到目標獎賞，所有召喚師皆可於登入後獲得以上獎勵

高唔過史大大凱b 都咪出黎獻世

認真，高唔過

745

轉第2個排行方法ok

殃b個名

究竟隻game要幾垃圾先可以連續3場戰慄級第二關卡光珠

r1唔夠2粒光珠r2就卡嫁啦

分唔到邊個打邊個
D名唔一樣

唔識跌比我嘅

你個野壞左

史大係sneijder，即係S巴
凱b係我巴

係mh個野壞咗

啱啱打第一場其實認真啲可以去到84500以上

r2得1粒你消哂全版29粒最多咪跌多1粒比你

原來最高分唔係85000

史，waiting you

其實軍階有咩用？同競技場等級有咩關係？

每升一個軍階都有石/素材/卡送
競技場等級睇左上角 即係阿豬阿狗都去到嘅lv10 所以唔使理

紙皮哥哥係紙皮哥哥

Thx

其實最高傷係幾多先滿分

用錯emoji

問小妹會快啲

其實競技咪有啲bug？點解我最大傷害得200幾萬？搞到我好低分

因為你真係咁低傷

。。。60combo喎

點做到

combo 計任何一關
大傷計最後一關

同名嗰D認得

仲心諗巴打係咪想玩bl?

你想嘅話都可以有

您係咩名

唔話你知 等你♡思思

我幫你話佢知好唔好

你答啱嘅我以後淨係睇紙皮弟bl又點話呀

你睇下醫生好過

歐巴 青山都唔收呀…

其實我好似有加你好友囉

咁嚴重青山緊係唔收
你要去小欖精神病治療中心先醫到

仆街，啱啱先知
唔該巴打

iphone 應該得，android無乜可能

俾你捉到

有冇人有位加好友
剛剛清左200個位/留低no比人加
78552343

2億就夠

但腐囡唔係一種病啵

已加，求carry

已add 好渣嘅新手

以前邊有咁多代表
擴到405個

以前神魔成日送好友位，所以到而家都未食過石，但係近一兩年真係好少送呢樣野，遲入坑/退咗坑好耐再回鍋嘅話唔食石擴真係唔掂

老屎忽福利

都冇好友擴嚟把鬼咩

甜巴加哂呢到D巴打咪得囉

好友仲未過300，有時有人add我，full 曬就會擴好友

你是咪用hkt果隊，見好似一樣組法

甜巴洗乜我地carry,點會主動加我地，梗係我地加佢啦

冇食過石都380

我仲未加甜b做frd

我都好似係

我印象中係食過小小石
因為以前得一個代表
唔係好夠用

係因為真係好輕鬆

凱b咁大頂高帽笠落嚟

點解我會變咗甜b..

7位數老屎忽

原來add咗你高lv啲嗰個ac
甜b玩兩個ac

唔夠紙皮咁勁

甜bb

大家都是老屎忽

不嬲都話玩兩個ac

加左

已add

你唔好引我上水啦

仲要兩個ac都咁高level

冇練雷蟬
放源易經加1隻光魔都70000分到
秦王

一隻幽助搞掂

我垃圾帳好多卡都冇
本身諗住技7慢慢升上去算
刷下刷下見王1好似唔太多血之後放多隻光魔竟然70000分到

拔4卡

b for brother,有乜問題

得個樣only

凱bb

Yes. 紙皮Power powerful

新進騎士d數值仲低過雙週卡既

有冰靈柩

凱b史大
btw滿咗技，唔刷榜了

點解我個名有咁多花款

曙光女神之寬恕

留黎做冰河招變身大技ok

Mk

點睇都似鑽石星塵

比mk子更mk

鑽石星塵拳做1技

樹大MK凱b

咁好似未必也得哂12星座? 同五子變身撞哂機

正常都唔會出哂12宮 玩花果條傻佬廢到死點會出

紫龍快啲出黎拯救我木屬

兩個ac 都屌打我兩個加埋

真

如果佢五子同小獎唔撞機 加埋地獄級嗰d有機會出哂
而加希望起碼有米羅同沙加

極光處刑

其實有無機會分上下半場出, 劏我地兩次

如果分上下出
出神衣同黃金聖衣

我唔求佢出咁多, 出晒十二宫我都滿足

雙子座

有咁多人有睇星矢咩

無睇過

主要睇雅典娜

印象有12星座?
話說你地咩星座? 會唔會齊12星座呢?

回鍋玩家 岩岩升滿左terry 打算要黎刷旅人 中高級
有咩隊員推薦
另招99LV terry好友+id 9130396

除咗尼羅河同天竺之外，其他果啲求其亂配都得啦，擺少少增傷爆發技都ok
尼羅河最好刷中級，terry隊好難打高級

每回合計 你有1回合10000combo都拉到平均值高 其他回合低combo一樣咁低分

差慈禧未刷滿

差趙高同隻暗獸未刷滿

呢兩隻刷一隻都嫌多

我x你啦Terry 又做咩轉珠慢動作嫁 過一排又咁

是咪你夠時間換機呀

佢講過佢部電話用咗好耐，不過佢又唔肯換

no money no talk

你部電話用成十年都唔換梗係lag

無10年啦 2013年入手note3

你滿分左未？
YouTube剩係得戳戳有滿分片
要滿分好似難到仆街

滿咗技冇再刷榜了
戰慄級刷榜要好專注 每次都死好多腦細胞

刷榜刷到啲怪既技能背到熟晒
但係你真可惜 就差combo數

記得敵人技能係好正常，唔通每打一次就開一次關卡資料黎睇咩

戰慄級個個都高分過我

我打唔贏上唔到榜

有我係到墊底

等緊你滿分，刷佢老母個榜啦

再打

等你85000我先再打上去

技已滿，不了

打條毛，android入關出關慢ios十幾秒，時間上輸蝕好多

咁多藉口，刷多隻囉

之前加速酒咪就係用android打競技場囉，打出黎個時間仲快過ios,所以先俾人踢爆

換部iPhone刷榜

多謝甜b

虞姬兩個ac都係
8>9>10>11>12

競技場卡不嬲唔跳技

想問你地係先食14隻小鳥至升技？我見有啲就咁食到技7先再升，有冇話邊個好/抵啲？

大把小鳥：食14隻
好少小鳥：食5隻

11隻大雞免麻煩

唔該2位巴打
棄驚就麻煩都冇

棄驚搵第2樣野黎攝時間仲麻煩

新活動關幾正 好多exp

An極限時間幾耐

試過最快2:4x，時間可以滿分，整體分數主要係靠艾爾莎增加combo令到combo數高分d,回合數同最大傷害無乜難度

每回合都開定6c 3c盾開

參考肥仔戳條片，btw佢好似擺兩隻艾爾莎，咁樣平均combo又高過擺一隻艾爾莎

感謝大大無私分享

假膠

我快唔過3分鐘搞到5甲不入

你android?

如果你iphone咁咪2:40內
我個榜有人2:38

係, htc

單純拼時間唔難wo,問題係要拉高combo，無艾爾莎就會低分好多，開艾爾莎+3c，你轉6c就已經combo滿分，艾爾莎+5c,你轉4c就得，我諗應該係咁肥仔戳先擺兩隻艾爾莎

輸在起跑線，諗住過幾日換電話，不過都係會用返and機

參考完佢個隊都係要有啲運氣轉心嗰關一多啲心珠就會打亂晒個劇本

凱b rich

史凱S是我的牧者，我必不至缺獎。

btw有無人研究過競技場個結算時間?自己打完結算果陣個時間同排行榜個時間出入好大

上面兩張圖係同一場黎，頭先打完結算時間明明係用左1:30,但排行榜顯示個時間足足多左40秒左右，有無ios玩家測試下個時間差係幾多

拼榜不嬲係運氣居多，睇過加速酒之前直播打地獄，試左兩個鐘都拼榜失敗，之後唔知佢私底下試左幾多次先成功

s10+ 太靚，認唔住，當政府自助我4k

呢個差=拼榜差

今日個一日千里關卡是咪伏d素材唔多吸引，金幣本身都多到用唔曬，得隻黃金蝦可以j下，幾cute

刷左隻雙滿黎做代表就無刷了

唔知，要問你公會會長

本身打返黎好似都係雙滿

要45000經先滿等

等你快啲升lv

個關卡伏伏地

比起以往嚟講，係
仲要冇靈魂
但都照刷下

你咁高lv,我車尾燈都見唔到啦

今次唔刷囉 等你追我

me not gay,叫史追你

升垃圾

有個frd岩岩新玩
比隻異域法眼我睇 問我呢隻係咪就係眼球
好撚開心咁話做完果5個公會任就抽到

我廢事打擊佢 就話係啊係啊咁都比您抽到好勁

good morning

Mycard 750果個優惠香港有無得份？

會爆炸

有邊部手機唔會爆炸，睇下你點用啫

凱b 唔好有事
公會靠你了

棄驚了，以後靠曬你d後生

配惠惠過熱效果加倍

聽日千四日了
準備送個十抽中黑金

呢張個極限突破係咪可以配夏娃d禁果 如何係嘅話咪好勁

禁果唔計

幫我問下mk子競技場個時間差有無影響ok

自己問ok

啱啱打咗場 佢都計多咗我15秒

我計多19秒

幫你通左靈

佢潛左水好耐

大能的勇士啊，mk子與你同在。

#452 個通關時間計多左有無影響

結算顯示有bug、比實際會快左
實際以場主果版成績作實

好賤呀你

6年都未爆

咁其實競技場個通關時間會唔會受手機速度影響?咁ios同android出關入關個時間差，係咪同手機速度有關?上面幅圖佢計多我40秒,但有d人只係計多十幾秒

Ios永遠快an機約12秒左右

我特登留返聽日先再抽，差12抽保底

有乜分別，咪一樣要抽到保底

咁多人抽

供養Terry

我個frd玩兩次十抽中兩張

好似都未試過送大獎比我，最好彩嘅就係一抽中美亞

留名等睇到時叫春冇石抽星矢

課金咪得 已儲石抽

叫咩春呀，買咪有囉

抽星矢唔洗石既 去tosgame campaign 56玩遊戲就有啦

最新嗰隻40抽係咪好勁

痾煙抽秦皇吧

點抽秦皇

成堆了，又係抽完之後古幣又中

程有40抽保底

一堆秦皇

細獎都屌打既一隻黑金點解仲要抽保底

講到一定中咁

啲人點解可以升到七百幾lv

巴閉囉，英雄主義，疊馬。 我唔妥你，我可以𢭃你； 我唔鍾意你，我可以𢱕你。 𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！

換🍎啦

你真係冇抽

跟凱b定跟史b好

咪係呢個問題有咩意義

唔抽驚呢到D巴打打死我呀嘛

跟甜b最好

邊個夠膽打女人，我打柒佢

你抽唔抽其實唔關人地事 只不過係相比之下建議抽合作

紙皮b好型

女人打女人咁點

紙皮弟

經過上po嘅慘痛教訓瘋狂收腐皮仲敢唔抽咩

我唔打囡囡的 雖然我仔仔都唔打

用左十年an機，習慣左，同埋之前買左d apps,轉左iphone就用唔返

呢樣真

咁正腐皮我真係唔會多/少咗舊肉嘛
btw唔抽不嬲係原罪嫁啦

我用咗6年都唔夠你嚟

非石抽都有得昇華
有部分只有昇華II
共18張昇華角

輕鬆拎18石 佛心

android同ios都出左超過十年啦，用左十年好出奇咩

新手打咗幾次終於過70000分

叻，我次次卡係6combo果關諗好耐

唔係呀

冇

邊轉邊諗啦

轉完先諗

隨心轉，轉完再睇啱唔啱

老老實實，5秒轉珠都嫌多

日月狼1.25秒啱啱好

多過3秒都係比手殘玩

咁我真係手殘呀嗎

有無人儲埋成打朗傑同光萊昂，唔知點處置好，朗傑邊隻可以玩複製人

朗傑一隻都冇練過

但你有無keep住買競技場果d朗傑同萊昂先

有呀，大部分都擺係獎賞，不過朗杰淨係靠晉級試煉拎，冇用戰賞黎換

14隻萊+4屬萊
12隻朗+0屬朗

3萊+4屬萊
6朗+0屬朗

練左3隻木朗連開

點解係木，唔係其他屬？

放美索

無水火暗人隊

咁光呢

我係盡量六條直行

廢技不了

mk屎

萊昂：水火光暗1隻、木2隻、5星8隻
朗杰：水火木光暗1隻、5星2隻
垃圾朗杰、希望條新女會好d

新條女裝完武裝龍刻都係比較低三圍 希望進化左唔會咁低

準備一抽大波妹

日日免費抽都中
玩到厭

準備課金

唔會課

一日:180lv 升到207lv
無咩做 食左一粒石

試下聽日升到300

好無聊

不嬲都無聊，慣曬

千四日中d垃圾屎

好慘

打隻蝦蝦升lv又快咗

本來都諗住課一課抽大波妹...

但係尋晚睇小許之前抽卡段片, 600石120抽12次10連3張保底.
隔住個mon都睇到佢塊面有幾黑, 聽聲知佢發晒老脾

然後睇埋佢古幣23抽0黑金冇晒表情.
我呢類非洲開嘅都無謂嘥錢

等到5點就知依對奶有幾唔抵抽

幾時性矢

點解？

蝦蝦蝦

禾都唔係好明?

應該係今日出GNN?

咁都唔明

一直都無理開, 呢 d 野有秘書搞開架

mk子表示：

我以為呢個神魔世界得一個MK子

會唔會係咁你當啲實況主死架

最基本

我無課都3隻啦

我抽到保底先得一隻, 究竟係你好彩定我唔好彩

40抽2隻加送1隻

第二日送嗰抽中黑金, 最痴線係今日last送又中

你唔課都成千粒石啦

講緊細ac

都話唔係送都唔要㗎啦

752 粒石

blacklist 好友

Metoo

屌 有冇咁好運

不嬲都話terry蝕住做

點解而家香港多左咁多講蝗語嘅小學生

日日150個落嚟

「天馬座・星矢」及變身後的「黃金射手座・星矢」均擁有「第七感」能力：1 回合內，隊長的攻擊力及回復力 3 倍，並增加 10 連擊（Combo），大大提升攻勢及回復效果。「第七感」每次發動需消耗 100% 龍脈儀能量為代價。

36倍界王拳+16c+無視形狀

其餘嗰兩隻差咁遠

幾時先有張卡k.o指定cb珠盾 成日首消唔中佢個指定

美亞，有咗好耐啦喎

睇錯左
原來係118.8倍界王拳

我無呢張 用戰友得唔得?驚要雙美亞先得

又計曬啲隊伍隊長技入去？不過其他成員冇輸出

第七感3倍*主動技12倍*6粒珠2.2倍*發動技能1.5倍

若「延長移動符石時間至 12 秒」隊伍技能及「延長 X 秒移動符石時間」龍刻武裝技能同時觸發，「延長 X 秒移動符石時間」龍刻武裝技能會被「12 秒轉珠」隊伍技能覆蓋，敬請留意。

穆隊長技限只有人 隊伍技又整隻波比入去做乜9

好奇問合作有冇加倍？回鍋後第一次合作

17.2 版本更新後將推出全新「白金稱號」級別，此稱號比稀有的「金稱號」更為尊貴。在 17.2 版本中，召喚師將《聖鬥士星矢》所有合作角色（不包括素材「雙子座」）練成 Dual Max，將可入手白金稱號「雅典娜聖鬥士」。

慘

有

我都覺
利申：雙子座

有講穆嘅隊長技咩

冰河二技解版但係全版水珠同隊長技炒咗車喎

2消得1 com

光屬性人類的「白羊座・穆」擁有【聖鬥士之心】隊長技能

好嘅

用7粒冰珠隔開佢

姐係得11星座?

搏天降

魔法石已準備
幾號加倍

果然唔抽黑金 留石等合作呢個決定係岩嘅

應該照舊係新版本第二個星期嘅星期五係第一次加倍，你預5月17啦

等運到就不了

可能係出曬12星座，不過雙子係素材唔帶得上場

17/5 剛剛好夠 175 粒石

亂鳩咁黎

幾乎最勁嗰隻竟然係素材

就咁睇好似全聖鬥士隊都夠解大部分盾，五屬強化，combo，形狀

乜野係金光火焰旋風拳

鑽石星塵拳個fd

延秒，解石化+符石變返原始模樣，無視防御力，加埋咪即係秦始皇囉，又玩自閉要人組星矢系列隊

冰河玩火嘅咩
同埋未變身前隊長都唔show係咩玩法

即係話要課金抽齊全套先玩得起，好似當年拳王隊咁

第一次覺得你講野咁啱聽

金光火焰旋風拳得d冰風的

星矢炸版，一輝變強化珠，已經好明顯係要純星矢系列

玩埋堆

唔抽黑金好正確

真係覺得無乜新意

全部抽曬咪得囉

不嬲呢隻game都冇新意，舊技能翻炒，冰河二技變冰凍珠出黎已經好創新架啦

如果龍刻技能改到隊員都用到都可以落下場

只係俾你隔開d珠唔會1combo咁解

回鍋玩家表示唔錯

12粒先最大倍點唔錯法

紙皮弟好可憐

仲有龍刻+0.05%

係咪姐係無特別龍刻抽12星座嚟都無用? (得普通龍刻)

b）

下回合開始時

將光符石由右下方開始向左排列

講緊乜?最底果行轉晒做光?

係咪應該理解為消11粒一組都係食到2倍 ?

消除 1 組符石的數目愈多，將使全隊攻擊力提升愈多，最大可提升至 10 倍

咪同基路亞招技一樣

4>2倍
6>4倍
8>6倍
10>8倍
12>10倍

未消化到啲倍率，但都覺有好多問題
變身前後隊長技會唔同，咁變身前有幾多生存力
得1.2三圍頭尾1.44，二萬中血冇減傷難玩過hxh 咁多
冰河炒車上面講咗，
紫龍三圍減傷叫正常，雖然翻炒魔翳，而且紅綠燈會收皮

隊員黎講好勁，但隊長好唔掂
玩全聖鬥士倍率太低，而且太多界王，得星矢有兼具，自由度差過拳皇好多

五小強再*多1.2

凱b

有無懶人包，覺得好多字，睇到頭好暈

都係唔係好用

有無分析今次合作洗唔洗 all in

抽一個字
抽

抽

冰河個隊伍技*1.2 但係個隊長技又唔傾向俾你組雜色 複製人又唔俾你組
同自廢武功有咩分別

一日未出昇華
一日重有希望

咁即係抽唔抽

卡妙主動技心/水兼全ok

你會唔抽

btw,又開修羅場terry係咪食懵左

今次打算刷幾多百萬分

點解沙加明明勁過哂d神都只係最接近神既男人 而唔係最接近佛既男人

黃金星矢開技2可能唔夠光珠, 我覺得要另一張星矢變身配合, 這點唔太好
係咪要綁全隊聖鬥士先得?

「金光火燄旋風拳」絕技，將 12 個固定位置的符石分別轉化為 6 粒水人族符石及 6 粒火人族符石。1 回合內，個人更追打水及火屬性攻擊各 5 次。

金光火燄旋風拳無火嫁wo

都未講昇華係咪出劍

技能設計佬係咪無睇過星矢

唔多掂喎 光又冇兼心又唔識產珠
姐係冇艾爾沙又食得屎

一心一劍囉

昇華1 +血回
昇華2 人類劍
昇華3 +攻回
昇華4 學第7感

連埋前邊d舞步先係完整既1招

同意, 五小強做隊員都勁
但做隊長, 隊員加血只得1.2倍, 而且限五小強, 幽助無限制全隊1.5倍 五小強技能又唔配合, 根本好難玩

啲技都九唔搭八 由期係冰河
明明主要輸出係水心 結果你同我變水火
招2技仲on9 明明隊野係靠高combo
結果你同我變成版水

冰河出黎比d新手打23盾用

突破盲腸

冰河=聖杯專武

邊忽襯 開技為咗要多3粒火

轉12粒主珠+下回合又轉多幾粒

本身已經一埋主珠
仲要位置重疊咗既等如冇轉，專乜武

暫時可以玩1-3c 既水隊長得露西同愛恩

天馬座13星點解係12光18心 唔係13光17心

12光岩岩好最大10倍攻

隊長技愈高Com愈高攻
主動技整個水圍城先犀利

12心都得

知呀，咁12心18光囉

奶絲打機唔洗你教

@我巴 點解你用10年機 我用6年機有慢動作轉珠畫面 但你好似無呢個問題?

佢話用咗an機十年，唔係話而家部機用咗十年呀

唔好意思 誤會咗
我自食一打

初姐姐好蠢

講緊佢又要跟天馬星排位 又唔跟13粒星

Hello凱b

我巴

紫龍撞到風化石/紅綠燈咪食得屎

明知呢關有風化石/紅綠燈做咩仲拎紫龍出黎食屎

風化都仲可以炸版
紅綠燈得25倍真係

抽咗幾多張聖杯

3

爆左體有乜好玩

打黃金蝦

想食黃金炸蝦

頭先食完

黃金炸雞巴好唔好

點解唔抽夠5張

你比錢我呀？
又要放火木卡、3隻岩岩好

連台仔都話睇落麻麻

除左泰王仲見過一張卡係台仔睇落唔覺麻麻

以形補形

我唔知你需唔需要喎

唔抽了

吓吓出秦王囉
咁都麻麻

唔係你問我好唔好咩

係我問你你食黃金炸雞巴好唔好，我就食黃金炸蝦

好撚柒好食

咩黎，邊間餐廳

rich

咪黃金蝦，叫李好味

邊忽rich

星矢D卡主動技雖好, 但只係東拼西湊
隊伍生存力差, 系統是新瓶舊酒(獵人念+武裝龍刻)
而且還原度低, 黃金五小強根本唔係常駐形態,
等咗咁耐的合作版本, 暫時覺得係唔合格

係咪仲未炸?白色果d係麵粉

睇完menu，好貴

再等下次合作

係咪芝士呀

唉 頂唔順又要打擾Terry

食一餐嘅價錢夠我食一個月

換電話啦

乖啦，你唔換電話嘅話打攪埋Terry娘親都冇用架

號召各位巴絲資助屬於大家嘅初姐姐換電話
本紙皮先資助10蚊，有冇巴絲跟機

連登神魔巴絲有愛呀

紙皮中資助10蚊

直接去問terry拎部iphone啦

呢個重任交比奶絲啦我負責將部iphone安全送到初姐姐屋企

問左 你去科學園拎

10蚊都好意思講出黎，起碼1000啦

油王

你拎比我，我拎比初姐姐

我話緊你呀

《聖鬥士星矢》昇華能力資訊

凱b問咗terry攞iphone未

殃b幾時請晒我地去食黃金蝦

紫龍屈到

樓主 Ken_Terry

竟然係聖鬥士劍唔係人類劍

廢事d人又落隻木巫入去問點解無傷

聖鬥士自閉隊

內置木巫 打多隻

冇睇過聖鬥士

百龍霸比左紫龍 童虎用邊招

都話繼續用android，有無留心聽書架你

Jb再裝個android入去

root完再裝ios ok

嗱 呢個我知

點解係為terry換機，部電話咪又係你自己用，咁為左紙皮哥哥換機會唔會好d?

睇睇吓做隊員好似麻麻地

想問武裝龍刻啲技係要放起隊長到先開到？

攞嚟專玩神魔ok

Terry=神魔
做咩提紙皮弟?

無錢

哥哥又資助你又免費速遞iphone俾你，為左佢換電話都唔過分啫

例如暗龍使個龍刻其中一個技係開完隨機三隻cd-1，但一般都唔會放傳做隊長，咁開龍刻觸唔觸發到呢？
因為我見啲人討論聖鬥士個龍刻 e.g. 一回合唔死要放起隊長先開到所以冇用，所以就唔明
回鍋左一陣但仲未明龍刻啲mechanics
好奇一問如果隊長二星龍刻夠分可唔可以開到隊員三星龍刻所有技？定要隊長都係三星先得？

龍刻技能只睇隊長 武裝技能全隊都睇

２０１９入塔指南

btw樓豬下次開po順手貼埋條link ok

做乜笑人

哪有錢
我都係學牌佬請我先去

唔該我巴奶巴同魚巴 我以為放勁龍刻落隊員只要都係同模式 e.g.龍印，就可以食到招技添

性鬥士

屌奶星 連聖鬥士都唔想抽
點搞呀

我都係，又好似唔係特別勁，又要全隊聖鬥士，技能又係翻炒，係咪夠鐘退塔

信你實抽齊

咁我又冇話唔抽

好奇想問呢度有無人有玩 PAD? 其實依家情況是咪都係好似我地咁？

我冇玩，淨係知近排同sanrio合作
殃B好似有玩pad

神魔而家d bgm幾時先可以好似美好世界咁高質

大致上都係，一隻育成打鬥類既驚有返4 5年都會係一樣㗎啦，倍率澎漲然後新玩法然後循環loop

神魔叫做配隊獨特啲，隊長硬條件同隊伍技之類，每隊之間特色比較多，新隊長既走向就有啲分別
神魔比較難估方向，但大致上都係有一兩個版會係炮灰然後出好野，新意都比較多，mix and match (翻炒)既配搭都多

pad 玩自身覺醒，而且冇硬條件，好多時隊員都係一式一樣template，隊長技來來去去都係技術轉珠，十字連珠L字雜色combo，變既係倍率同發動條件
但pad 最主要玩既並唔係正攻隊，而係可唔可以組到完美既template 隊速刷，比較係油王類既終端玩法，但好在pad 比較多有獎勵性既輪迴，玩落冇神魔咁悶，而且pad buff 舊寵比神魔好太多，有滿足感好多

美好係成首搬過黎

搬首星矢過黎啦

sanrio.....................hello kitty....XO!?

十字連珠L字雜色combo
聽到都覺得煩

Hello Kitty 成功登上全PAD 第1/2 名隊員

咁佢地轉珠閒閒地10秒起手

所以咪高質囉，幽遊、獵人、妖尾果d好hea下

但係pad課得仲多，唔課難玩過神魔

但好油王/老手friendly
新卡有得用舊卡當印花換，雖然好貴

幾時先再搵tvb配音員幫手配角色語音

對上一次係幾時

星耀系列

各位召喚師大家好，

工程師確認了以下問題：
－「黃金水瓶座 ‧ 冰河」主動技二中「將其他符石轉化為水人族符石」效果現在錯誤設定為「轉化為水人族強化符石」

工程師將盡快修復其問題。
為召喚師造成困擾，我們在此致歉。

仙女座個配音

星矢堂哥屌打日本仔

台仔課金要收稅

艾利亞同狗頭一樣冇機會出場 又跌左40 抽

狗頭點都好過對奶ok

打和啦~super

btw, 做乜你會走左去抽既

佢第一日已經狗衝左啦

淨係ios加價，證明iphone user有錢d

點解iphone冇得用點數卡

是但啦，反正你都唔課金（好似係）

terry會唔會按比例減價益街坊

按玩家等級減價

terry d石掉落海都唔會益你地

接實

大家還記得TGS時玩過的”神魔知多少”嗎？
如果錯過了不要緊！
今天晚上7點我們將會跟大家來玩線上的”神魔知多少”！
無論答對多少題都可以獲得相應獎賞喔！
日期：5 月 3 日（五）
時間：晚上 7 時整
名額：2000 (先到先得）
報名時間：19:00~19:15
參加資格： 所有神魔玩家（無論中英文版）

報名方法：
1. 請於登入以下網址 kahoot.it 或事先下載”Kahoot！”App
2. 輸入直播中顯示的數字串以進入遊戲
3. 參加的USER NAME 必須為UID，否則將不能派發獎勵
4. 19:15 將開始進入遊戲
5. 當遊戲顯示足夠 2000 人將會提早開始遊戲
6. 遊戲會有一共 15 道問題，每題限時 90 秒回答，正確答案將在限時後顯示

獎勵：
答對 1 - 5 題： 人面雛鳥一隻
答對 6 - 10 題： 人面雛鳥三隻
答對 11 - 15 題： 人面怪鳥一隻
**以上獎勵並不是累積獎勵，例如獲得大鳥就不會得小鳥三隻及小鳥一隻
**以上獎勵將會在 5 月 15 日 00：00 派發，玩家可於限時獎賞領取

幾好玩咁，不過啲獎勵好cheap

按唔按確定好?驚按咗無咗原本個ac (聽客服講del重新裝 有綁facebook,之後就彈咗呢頁)

係同一個ac咪確定 唔係嘅話點玩

你綁咗就撳啦，冇事架

我睇到都驚...如果咁樣無柒左個 account 真係...

甜巴紙皮弟檸巴 不嬲係呢個ac 早期話幾年前唔見咗ac就係呢個 我無其他ac 驚按咗佢俾新ac我咪gg?問咗客服等覆

巴打好賤呀你

史b呢幾日刷咗幾多lv

你咪回想返今朝1:51果陣係咪用過部note3黎login囉，係嘅話就撳落去啦

有乜好問，你禁唔禁都一樣，你已經登出左，如果無綁定都係一樣gg,有綁定咪照禁入去

你而家先知

0

做乜鳩

最多咪砍掉重練囉

講下笑啫

5小強隊
招招技都撞晒, 得星矢做頭有兼具, 而另外4隻都唔會轉出光心, 一輝仲要炸下半版, 又幾招界王咁, 0配搭

星矢
平均版面畀盡8粒光珠先得36倍，平砍低，唔ALLIN 星矢界王既話都好細力，要玩得落手MVP應該係光朗杰撐血減傷轉珠，頭尾自動+2-3C，以平砍手轉黎計就多1.3倍左右，放艾爾沙效益低，古拿比加一樣, 頭尾2.2倍令到古拿都好低效益

冰河完全隊長隊員都意義不明

紫龍最實在，滿血231倍有減傷，唔滿血346倍夠火力，雖然壓血比較煩但都好過另外兩隻，唔滿血頭尾4倍襯埋米開朗基羅，昇華IV又襯7+4，而且3.24倍回都算係賣點除咗唔驚喜之外都冇乜問題

殃B詳盡分析

古拿比加係一定唔夾先岩
一連珠就收界王皮

等睇你改版即刻抽齊

冇話唔抽

睇埋你同史

屌到一文不值，咪又係狗衝

等加倍先抽

抽黎開圖鑑咋嗎

ios加價搞到terry又比台仔屌

星矢合作分柝

抽

係咪都俾人屌架啦

屌還屌
抽還抽

中間空白位長到我以為wifi又壞咗load唔到連登

理性玩家

有冇人仲未揀第一次all max?

好理性咁屌
唔理性咁抽

請問戰賞點係咪要季季清冇得carry forward? 見比我換果啲得返5日換

5分鐘先1000人 神魔少人玩到

又問terry幾高

問下有無terry抽蛋buff

你條紙皮佬講咁多都唔俾正評

我個連登壞咗，比唔到正評

唔知點入game

我唔準你話紙皮弟

初姐姐肯撳個確定掣未？

有心啦 得咗!
差D俾Terry撚死

又話打完果五日競技場會送一堆萊昂內爾既

邊有一堆咁多 自己睇片睇下咩階會送咩

前排送一堆試煉券，但係次次打5場都夠我封頂，啲試煉券完全用唔著

試煉券比回鍋玩家/輸過既玩家用

小許開live搵女將賣肉有成萬人睇

見怪不怪了

小雪

回鍋又有問題想問，今個星期2個地獄值唔值得刷？睇落用處不大係咪各刷一張就夠?
利申冇乜多餘石，2隻都冇

張角係咪唔洗刷15秒 但光人摩斯有得排珠加傷

而家d地獄關雙周咁

我覺得張角您唔係玩光隊就唔洗刷
打一張就夠
火果隻就算吧啦
打一次拎左隻人面雞就得

唔怪得
未見過呢關 原來之前我無玩咁耐

一放假就多人到仆街

仲未升大波妹
放下先
星矢點睇？

爬文啦

呢度只會叫你有石就抽
無石就課金抽

正解

個阿紅啲片真係好撚on9 禁走咗幾次都仲彈出黎

煩過狗閪，一日出幾十條片，你search神魔，youtube一定優先彈佢d片出黎，屌佢老母

成日食石嗰啲片都放出嚟都唔知做乜

成日都話xxx四巫平砍破億

就係睇佢食石覺得好撚過癮

呢啲標題睇到悶

少少嘢都出幾十條片講
算
有啲完全係冇內容嘅
都算
介紹新卡嘅片仲要係好似即場爆肚第一次睇咁 on99
拍神魔片黎講佢都算低質

知你係忠實fans喇

除咗有時睇配隊之外，其他鳩噏片我都唔會睇

間唔中望下咁

你之前成日po佢d片上黎，以為我唔記得

佢係真fans

po黎恥笑

考古學家凱b

考牌學家殃b

手機block唔到

咪一樣有

好耐冇睇神魔youtube片
太on9

咁有時睇配隊都要嘅

都係解盾增傷 完

下個post叫咩名好呀

星矢合作分析:抽啦重問

星矢 你既拳頭係由份子組成 石頭係由份子組成

好彩唔係用iphone

唔靠讓塔是咪無乜可能入百大，平均37xx一場都入唔到

37xx咁少都攞出嚟講

我愛紙皮弟 瘋狂抽插12星座聖鬥士

你平均幾多?

下個po名：初姐姐要抽插聖鬥士

冇打

你試下 係都係你先

你咪又係37xx

快d搶住開po啦，唔開po主動權就落係人地手上架啦

初姐姐唔開po嘅話就將佢個名擺上po名

起過我底都知我只會開BL po

好期待初姐姐為我地開po

算把啦你擺佢個名上topic佢都唔會開 最後都你係開

甜巴

小諸葛最高質
攻略多數用大路卡過

有睇開佢d組隊

咁耐都冇人推爆佢

屌奶星

1001

平時姐黎弟去就幾十個留言

到開po就啞撚

1001仲唔開po

又要開chat room 呀？

新po留名

再嘈報警

平時b黎b去就幾十個留言